★【游蕙禎出獄】游蕙禎第一句說話

【10:56】私家車在葵青區一間酒店外停下，游蕙禎與朋友進入酒店辦入住手續，並說：「我講過唔會任何回應，聽日都唔會。」
【10:12】《蘋果》聯絡到梁頌恆，他正在壁屋監獄接另一位出獄的成員。他指游蕙禎今日會與家人相聚，暫不接受傳媒訪問。
【10:05】私家車經粉錦公路、林錦公路出市區
【09:50】身穿白色長裙的游蕙禎，步出懲教所。記者問她會否參加7.1遊行，她說：「今日唔講喇、今日唔講喇！今日唔回應，唔好意思。」隨即登上白色私家車，由朋友陪同離開。

早上8時，羅湖懲教所外已經有大批傳媒守候。

冇人想g牙

「今日唔講喇、今日唔講喇！今日唔回應，唔好意思。」

J ed

老貓有冇扮傳媒去接遊b

全球現場直播緊

朋友進入酒店辦入住手續

扑野大過天

X2

侵侵都睇緊

厲害了 游b

似

全日本肯定睇緊尤其AV公司

始終冇露腳指

Why佢fd被打格

有無留意一齊同日出獄班人，有幾位婆婆

無陰公阿婆都拉

袋嘢係咪底衫褲？

原來游b有粒墨

Sex toy

恆管仔？
又肥咗

係垃圾桶搵唔搵到佢對拖鞋

瘦左 無咁似耀揚

點解生得靚仔要自暴自棄

恆指即升

腳味實好重

游b暴力救市

睇真個樣確實係幾得🤭

神

魯芬gift

up左四星期

行路對腳比以前分開左

比人爆左幾多次菊？

遊b唔留低回應係因為趕住返去同仲痕扑野

仲有人記得游b

東星耀揚一子錯滿盤皆落索

「我講過唔會任何回應，聽日都唔會。」
「今日唔講喇、今日唔講喇！今日唔回應，唔好意思。」
臭mk

點解唔洗剪髮

邊間酒店

其實游b無腳指

邊忽瘦左

點解好似大咗肚咁嘅??唔通...

腦魔你呢面j游b個面j慧中好花心喎

點解出獄都著得咁靚

唔明點解出獄係晨早出，乜唔係下晝放工出咩？咁咪要坐多一晚？

J左

青衣島

游B 出黎帶領香港呀

殘左好多
但真係好靚女

冇成本驚咩

Hotel Ease Access．Tsuen Wan

佢話會搵翻份工先 收入好重要

會唔會入完去4個禮拜已經玩到收皮 以後政界唔會再見到佢

認真，
你係共產黨，你會咁攪佢咩？

而家坐埋監都無香港人去認真理。
有埋案底做咩都做唔到。
何必俾機會佢上返位？

係監獄俾佢好好過。佢的政治生涯已經完。

但有人想j牙

餓左成個月，今晚會唔會瘋狂騎乘

可以出返本書 呃下錢先

痴撚線，一出冊即刻上酒店

想扑嘢呀屌

拍拍拍拍拍拍拍拍拍

大熱天時著長袖

過街老鼠
已經無人想理
香港人
笑撚死